[求救!!!!!] 過幾日約左鍾意既男仔岀街(2)

[url][救求!!!!!] 過幾日約左鍾意既男仔岀街 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

因為已經1001
見大家好似好想繼續update我地既關係
加上巴絲都有唔同既問題同意見
決定開2!!!!

連登有愛！我會繼續加油！

多謝絲打支持！

發展成點
無追post

留名
絲打共勉之

留名

暫時仲係fd

留名
下個星期約左鍾意既男仔去睇戲

即刻正皮咗
加油絲打
繼續支持你

最近有咩戲好睇？

動物餅絲打有愛

我地兩個都冇乜所謂
我自己好怕睇鬼片恐怖片
所以去睇起跑線 印度片有保證啦
同埋durartion132分鐘 慢慢同佢睇

等我撚撚佢
因為連我自己都未必得閒去睇

唉 約佢一次都要諗好多野 要搵藉口約先唔會顯得太奇怪 如果今日都冇咩進展我可能都放棄啦

我明吖
想主動啲但又怕會嚇親佢
唔主動又怕錯失機會

留名跟進

我唔係想做佢sp喎

多謝G持

修女又唔睇
祖孽又唔睇
好難幫你喎

係上個post有留言
想同樓主講加油
自己好明白你感受
又想比singal佢知 又怕知咗以後拜拜

同埋想講男仔有時真係唔知女仔係當自己好好朋友定點
等同你自覺被fdzone一樣 大家都擔心 唯有主動d

套戲係幾悶吓，有兩個鐘你慢慢玩

絲打加油

有無少少flirt既whatsapp

被人撚完啦 真係唔太敢再亂收signal
好多女仔都好鐘意收兵

絲打最近有無咩戲介紹

講嘢有時一兩句flirty少少，得閒無啦啦搵位讚下佢 男仔好受落㗎！！

見到個po諗返起以前點主動追而家男朋友
絲打要加油阿

繼續留名

等到絲打開post了
好開心呢度有同路既絲打們

點追到 教下我

諗住放棄唔再出

告別之前 但係講生離死別 可能會有啲怪

絲打 共勉之

報到+留名

點解放棄呀？

原來開左新po
留個靚名先
絲打記得我之前講既野
順其自然就好

無乜flirt係咪代表fdzoned ?

可能係唔鍾意flirt呢

利申：識人係

可能佢等你約呢
佢生日嘅話邊個約又有咩所謂

一啖砂糖十啖屎

我想講我都有啲進展

比著係我聽到都會即刻躁左

吓.....

lm先

請詳盡解說！

收兵既女仔，不了

我唔係好識flirt,有無例子？

謝謝你

宇宙ching宇宙級

照岀先啦，話唔定佢係怕羞姐

追返份report 情況好似麻麻
樓主同條仔本生係同學?

係
真係燥左
仲話去打邊爐

你幾大佢幾大

我都係試咗一兩次 姐係你去一啲社交活動 跟住話好悶啊 你都唔係到 咪唔好玩 類似咁樣
佢聽完都好似對我熱情咗少少 有時太過又會驚嚇親佢

一齊加油

留名睇進展 希望咁多位絲打都順順利利

加油，祝你成功

樓主呢 仲有冇下文呀
我都溝緊女呀

我都想大家比啲意見我啊

最近同個男仔日日都會傾計
但大家都唔係話覆得好密個啲
而傾計都係鳩噏下 無咩營養
不過每日都會傾 無斷過

利申只係識咗無耐
對話都係好零碎既話題 唔flirty

我對佢有意思架
我應該進攻定係點做

會唔會佢等緊你攻佢？

第二次見面 佢已經錫我啦

有冇約過出黎

咁我應該點攻？

無
但前日係學校撞到

冇約過出黎難搞wo
應該試下制造d太獨處機會先

約出嚟先，都未相處過，你真係呢...

樓豬同個男仔點

下集呢

輕輕一推

絲打！係我呀
係上個post有傾過
啲巴打話我係有機
於是我私chat牛肉球巴打
發現我miss咗好多男仔對自己有feel嘅signal
多得牛肉球巴打嘅教學
我敢於表達自己開綠燈

最後！ 得！米！啦！

你試下唔搵佢一日
佢會唔會搵你先

恭喜絲打
你就好啦

因為我冇咩經驗
一直以為個男仔只係對我係朋友
但問完牛肉球巴打先發現
有啲行為男仔唔會對女性朋友做

我先醒悟

牛肉球巴打呢

我明白了

有咩行為唔會對女性朋友做

例如出街落雨得一把遮
巴打你同個女性朋友一齊遮啦
但你會唔會攬住佢
令到個女仔一滴雨都冇濕過
而佢自己濕咗大半個身？

我一開始諗佢係比較caring嘅男仔
對所有女仔都係咁
但其實唔會做到咁深入
唔了解男仔真係完全唔發現

教埋我please

公開表揚你呀巴打

我都得米咗，一齊成功。
終於可以岀pool

好想食譚仔豬耳

有冇詳細dd既report

一齊得米

係咪入咗呢個po個個都會得米 我又係最近得米

我最近都想約個男仔食飯
希望唔好比人fd zone

其實大家第一次約岀黎佢已經拖我手，但係咩關係都唔係個陣我好擔心。到第二次佢黎送我返屋企就錫我，我話到底依家想點，係wts問佢當我係乜，佢就話做佢女朋友好無。我無應承，因為要當面講。
講完之後就一齊啦，雖然係發展得真係好快，但我覺得既然依家都一齊咗就努下維持，不過佢成日遲到好黑人憎

哇

已經有3個絲打得米！
呢個post有魔力！

最後希望大家都心想事成
同佢永遠行落去

絲打要出POOL有幾難

追哂呢兩個post!
真心有野學

嗚呀 唔易架

易過巴打先

如果你係女仔香港地正常樣嘅話一定大撚把狗公圍撚著妳轉
根本唔洗點主動都可以出POOL

魔咒可唔可以幫埋我

唔好意思 唔係果種女仔

有咩煩惱係度問啦
好多高手比意見

絲打加油！
不過如果個男仔真係冇咩表示
就唔好嘥自己太多時間
畢竟女仔青春有限

高過心儀男仔 點算

睇你過唔過到自己個關
利申：現任女友高我6cm

x2

如果佢拒絕過但又繼續對你好，甚至更好
會唔會係想補償？
即係出於人性內疚心理？

應該等巴打出嚟解答一下

係咪留名可以出pool

留名等出pool

如果你想要一個真實嘅關係
可以消失一下
俾佢感受一下
冇左你嘅世界
佢可能會唔慣
然後發現冇左你唔慣
之後可能同你確立關係
或者可能會覺得冇左你都冇所謂
做唔做就睇你自己決定

sorry可能有d長
我係巴打來
最近都好苦惱點同個女仔更進一步
本身我同佢都只係識左幾個星期 知道大家想搵認真可以長遠發展既對像
咁我都約過佢出來幾次 食飯唱k個d 相處溝通都好舒服
第一次出來之後大家都約定下次食咩玩咩個d
有次唱完k臨走個陣我特登攬左佢一下話多謝佢陪我 佢就話係我陪佢就真
咁平時whatsapp都會日日傾計 番工放工會覆 分享大家行蹤 會講早晨早抖
咁我來緊就約左佢中秋正日晚出來 本身就想個日同佢表白

本身覺得一切都好順利
但直到最近呢個星期突然覆得我好疏 就算唔使番工冇出街個陣都成2個幾3個先覆
覆既內容都比之前簡單左好多 本身好多emoji到宜家少左好多
我問過佢係咪覺得我太煩太長氣 佢話冇話我亂諗野
我宜家就覺得好似佢對我既熱情突然間冇曬
搞到我宜家冇曬信心之點同佢表白 覺得好似冇機
我想請教巴絲們既意見

等幾日 但照傾計
睇下佢會唔會變返之前咁

我同佢得米之前果個星期WhatsApp都勁冷淡
我以為算啦佢唔想理我
但我大擔約佢出嚟
發現係佢果幾日心情唔好唔想影響我
然後果日就一齊！
唔好亂諗野

師兄情況同我一樣! 突然間生疏左…
我自己覺得咁，表白機會唔大…

咁你應該冇機會

牛肉球巴打直接得嚟又有啲道理

絲打加油！

同路人
最慘係我完全唔知原因係咩
係佢有其他男仔approach佢定我自身問題
我好想知但唔敢問佢

留名岀pool
同心儀男仔好似冇乜進展

應該係有其他男仔…
雖然佢聲稱係近排忙…

與其等佢搵到 不如你都搵另一個啦
佢以感覺行先 好難會搵一個有感覺嘅人

唉 我都覺得呢個可能好大
佢性格好好 應該好多人追
我係咪應該放手一博？定埋藏呢份心意當佢朋友

我就諗住博一博!
反正耐左fb zone都係絕望~

時間越長越離唔開

等幾日睇下佢會唔會返返去之前咁
如果返返去 即係佢呢幾日想自閉
如果一兩個星期都係咁冷淡
咁就冇啦

消失緊 知道答案了

sor眼大睇過龍skip左絲打個回覆
我都有諗過可能係心情起伏 佢番工都忙
你個case俾番d信心我 THX

如果個男仔都係怕醜收收埋埋類型
你估下佢會唔會都諗緊你對佢有冇意思呢？

不如你行前一步
主動一兩日
Flirt下佢
如果佢都係冇表示
就冇架啦 再要慢慢追

我星期五約左佢放工食飯 諗住同佢表白同呢個星期既心情
博一博

啱呀，而家我都唔知可以點

有冇明確feel到佢開綠燈比你
如果貿貿然咁表白 怕唔怕⋯？

可唔可以問下巴打男仔會有咩感受
我自己其實ok

之前未淡個陣 我地會話留番d好玩既好食既地方一齊去
會講少少曖昧既野 佢話唔開心 我話錫番佢 跟住佢就開心番
宜家其實我冇太大把握 但我覺得佢feel到我鍾意佢
可能有一絲機會佢係咪等緊我開口或者係咪認真

[搭單求意見 ]
我同佢係同事 識左3個月左右 可能因為同齡所以比較啱傾
本身佢講明係單身主義者所以冇諗過可以同佢有乜進一步嘅發展
但發現自己真係沉左船
我地只係單獨睇過2次戲 試過夜晚係公園兩條友吹水咁
平時有keep住snapchat 但啲對話又好似冇乜特別
之前同佢傾開計話感情尼樣野順其自然 令我覺得佢應該已經冇咁抗拒開始一段感情
而且有common fd話我知佢對我有少少好感
但我又feel唔到啲乜
各位巴絲打 我應該放棄定繼續比下signal佢
利申:真絲打

Ok! 有機！ 去馬

大男人嘅就一定接受唔到
要睇下佢點諗

當然係比signal!!!!!
有好感得架啦！
開綠燈比佢！
「女方要做的，是不停開路，讓男方走過來；」

咩signal先！
有啲時候佢地會get唔到或者以為係自己諗多咗

我唔知可以比咩singal
太明顯我覺得可以連朋友都冇得做
同埋我又唔太feel到佢真係對我有好感

你覺得似玩玩下咁拍
定係 flirt你咁拍先？

會好開心
可以屌高妹，好有征服感

「男女感情最亮麗的技巧就是，不停給對方機會，但不用表明自己心意」

試下多啲😘😍😆😎😏🤗😈呢啲emoji?

又未去到FLIRT我

但正路教我野果陣 又唔洗企到咁埋

試下你會唔會反感

❤️都有用過
我係咪都應該試下唔主動搵佢

次次都你主動搵佢？？
如果係 就要消失一陣

跟住人哋咪以為你冇意思囉

出街個個都眼望望喎

你指矮男高妹 定係 任何男人配高妹先？

我都唔係特別識
但睇下幫唔幫到你

矮男高妹

都唔係嘅 之前睇戲都係佢主動約我
但平時sc又冇話邊個主動搵邊個

消失一陣嘅意思係直程唔覆佢？

唔主動搵佢
唔好post snatchat IG

搭單問下
有個男仔瘋狂約自己 whatsapp每次自己開話題
不過有時會隔成十幾個鐘先覆係點解

好大機會

如果佢唔主動搵我或者淨係send公廁snap比我
係咪收得皮啦

忙又或者只係覺得你係攝時間嘅人

離唔開嘅結局

要再觀察

[/member]如果我話想睇戲 佢話好但係要睇下邊套 我propose咗佢話唔想睇嗰套 我係咪可以收皮

利申 同佢好熟 所以成日有身體接觸都互相唔避 [/member]

如果有人知佢係想追我呢

你知唔知呢個世界有啲人係唔鍾意覆WhatsApp
唔睇手機
因為我真係識呢種人

你就應該要問佢：你想睇邊套戲
又或者：唔睇戲都可以一齊出嚟食餐飯掛

你只係佢其中一個目標

咁又要日日揾我r嘢講？

我哋其實有出嚟食飯 但食完就各自返去 淨係試過一次有去食甜品

咁證明你地去到知己
就唔能夠再突破

好羨慕得米既絲打 …
我就fail左 雖然無表白，但因為一d事搞到關係僵持左
可以封棺了

下？？咩事？介唔介紹分享下

瘋狂約你已經唔駛咁疑惑啦

真係咁有信心咩

出過街未先？

出過三次 feel到佢成日眼定定望實我

可能打緊機啫

你搵次傾開閒計咪問下佢
呢樣嘢問左都唔會老尷啫

其實如果對方對你有意思
好難會去到best friend呢個地步
去到呢個地方 好難會越到界

如果唔捨得 就用朋友嘅關係 留係佢身邊

lm

巴打千其唔好無啦啦有自卑心態
咁樣就算一齊左 都只會比女朋友食住
可能人地只係有啲野忙/頹緊
我覺得可以盡量搵啲野做下 例如陪fd打機吹水
唔好太過上心 比啲時間個女仔 睇下點先再算
利申:自己都學緊 都有少少迷失

巴打講得岩
我都覺得自己過度上心 太易俾佢既變化左右到心情
宜家都諗住擺番焦點落公事上同keep fit
到下次同佢出來睇下可唔可以有番初既感覺

估唔到呢post成為岀pool魔力post
希望留左名既各位都岀到pool!!!!
而我同個男仔既關係都無乜點變

絲打加油 祝福你

問一個好on9嘅問題 你地係點樣同對方開展話題 面對面個陣點樣會無咁尷尬 好似無咩共同話題咁 可能因為我性格比較毒 係唔熟嘅人面前會收斂內向好多 係連對望都唔夠膽 自己都覺得自己好廢 但係隔住個mon就正常好多

識左個女仔3個禮拜出過兩次街 好似約親佢都ok咁 點先知係當friend定有機會 拍過兩次拖都唔識呢d

加油加油

當對方係普通朋友
就唔會特別緊張
可能我本身性格好鍾意撩人講野
但本身毒怕醜唔敢講野
要改改佢

但如果你本身毒怕醜唔敢講野*

試下佢
Hi下佢隻手睇下佢拒唔拒絕

有時驚太熱情佢會sense到跟住反而會反感

想追人就唔好怕佢sense到
如果唔係人地會fd zone你

approach左連朋友都無得做